{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076523",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6912608'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-05-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "버섯 청경채볶음"
    },
    "text": "キノコ チョンギョンチェ・ボックム\\n\nキノコとチンゲンサイで作る簡単なおかず料理です。 キノコとチンゲンサイを一緒に炒めて調理します。 このように作られたおかずは味も良く栄養も豊富です。 軽く食べるのにも良く、他の料理と一緒にメインとしても合います。 調理時間も短く材料も簡単に手に入るのでアクセスが高いです。 キノコとチンゲンサイを一緒に料理すると、それぞれの特徴がよく蘇って美味しい組み合わせが作れます。 様々なソースと一緒に味を加えることができ、タレを調節して個人の好みに合わせて作ることもできます。 一口に食感と味がすべて感じられ、味覚を進化させます。 このように作られたおかずは、他の食べ物と一緒に摂取すると栄養バランスを取り、多様な栄養素を供給してもらうことができます。 おかずとしての価値も高く、健康にも役立つ料理です。 本当に美味しく作れるこのおかずは、みんなにおすすめの価値がある料理です。 キノコとチンゲンサイで作る簡単なおかず料理は、栄養と味の両方を備えた最高の選択です。 , 調理時間:30分以内、材料:チンゲン菜、エリンギ、玉ねぎ、おろしにんにく、オイスターソース、ごま塩、レシピ:フライパンに油を軽くかけた後、おろしにんにくと玉ねぎキノコを入れます たまねぎときのこをある程度炒めた後チンゲンサイを入れます チンゲンサイの息が少し死んだらオイスターソースを入れて炒めます。皿に盛ってごま塩を少しかければ完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このおかず料理はどのように作られますか？",
            "answer": "キノコとチンゲンサイを一緒に炒めて調理します。"
        },
        {
            "question": "このおかず料理はどのくらいの時間で作れますか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "このおかず料理の材料は何ですか？",
            "answer": "材料はチンゲン菜、エリンギ、玉ねぎ、おろしにんにく、オイスターソース、ごま塩です。"
        },
        {
            "question": "このおかず料理のレシピを教えてください。",
            "answer": "フライパンに油を軽くかけた後、おろしにんにくと玉ねぎキノコを入れます。たまねぎときのこをある程度炒めた後チンゲンサイを入れます。チンゲンサイの息が少し死んだらオイスターソースを入れて炒めます。皿に盛ってごま塩を少しかければ完成です。"
        },
        {
            "question": "このおかず料理は他の料理と一緒に食べると合いますか？",
            "answer": "はい、このおかず料理は他の料理と一緒に食べると合います。"
        },
        {
            "question": "このおかず料理は栄養価が高いですか？",
            "answer": "はい、このおかず料理は栄養価が高く、バランスの良い栄養素を供給してくれます。"
        },
        {
            "question": "このおかず料理はどのような味がしますか？",
            "answer": "キノコとチンゲンサイの組み合わせで、おいしい味がします。"
        },
        {
            "question": "このおかず料理にはどんなソースが合いますか？",
            "answer": "様々なソースが合います。個人の好みに合わせてタレを調節することもできます。"
        },
        {
            "question": "このおかず料理はどんな食感がありますか？",
            "answer": "一口に食感と味がすべて感じられ、味覚を進化させます。"
        },
        {
            "question": "このおかず料理は健康に役立ちますか？",
            "answer": "はい、このおかず料理は健康に役立つ料理です。"
        },
        {
            "question": "このおかず料理はみんなにおすすめですか？",
            "answer": "はい、このおかず料理はみんなにおすすめの料理です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 454
    }
}